[{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/37","@type":["o:Item","argu:autorite"],"o:id":37,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/8","o:id":8},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/112","o:id":112},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Autorit\u00e9: Comp\u00e9tence","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T12:25:05+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T12:27:32+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Autorit\u00e9: Comp\u00e9tence "}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"selon Pierre Le Coz, philosophe, coauteur avec Roland Gori de l\u0027Empire des coachs (Albin Michel, 2006), \u00abannonce le danger de la perte de tout sens critique, par un processus d\u0027infantilisation g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 des consciences\u00bb."}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Les dangers  de la place du d\u00e9veloppement personnel par rapport \u00e0 la sant\u00e9 mentale"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"Selon [Nom d\u2019une personne], [\u00e9nonc\u00e9 du titre de la personne], [\u00e9nonc\u00e9 de l\u2019institution de\nrattachement], [contenu th\u00e9matique de l\u2019argument]."}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/66","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":66,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/8","o:id":8},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Communaut\u00e9-opinions communes","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T12:56:21+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T12:56:21+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Communaut\u00e9-opinions communes \n"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Le succ\u00e8s du coaching s\u0027explique en particulier par l\u0027importance des changements de soci\u00e9t\u00e9 que nous sommes en train de vivre. La multiplicit\u00e9 des crises, les imp\u00e9ratifs \u00e9cologiques et sociales engagent de profondes mutations qui interpellent le secteur public en premier lieu, \u00e0 plusieurs niveaux, et exige de nous de nouveaux modes de faire et d\u0027\u00eatre. Le coaching peut servir \u00e0 y r\u00e9pondre. "}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Les dangers  de la place du d\u00e9veloppement personnel par rapport \u00e0 la sant\u00e9 mentale\n"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/6","value_resource_id":6,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Communaut\u00e9Opinion"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"\n[appel \u00e0 la communaut\u00e9][\u00e9nonc\u00e9 du contenu th\u00e9matique de l\u2019argument]\n\n"}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/86","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":86,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/8","o:id":8},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Autorit\u00e9-Exp\u00e9rience","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T13:10:18+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T13:10:18+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Autorit\u00e9-Exp\u00e9rience"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Pour d\u00e9velopper sa carri\u00e8re, Sarah Zi\u0002touni est formelle, il faut prendre soin\nde sa sant\u00e9 : \u201con comprend vite qu\u2019il\nn\u2019y a que ceux qui durent qui sont capa\u0002bles d\u2019\u00eatre encore l\u00e0 pour voir le succ\u00e8s,\ndonc, maintenir une bonne sant\u00e9 glob\u0002ale est indispensable.\u201d Elle ajoute : \u201cau\nquotidien, on mise sur du temps pour\nsoi, et je ne parle pas d\u2019un soin au spa,\nmais plut\u00f4t d\u2019un moment hebdomadaire\no\u00f9 l\u2019on pense \u00e0 soi\u201d. Cela peut \u00eatre une\ns\u00e9ance de sport, une soir\u00e9e entre amis,\nun bouquin que l\u2019on s\u2019offre, etc.\n"}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Les dangers  de la place du d\u00e9veloppement personnel par rapport \u00e0 la sant\u00e9 mentale"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/2","value_resource_id":2,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Exp\u00e9rience"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[nom d\u2019une personne][a une pratique effective dans un domaine th\u00e9matique] + [mention\nde la dur\u00e9e de la pratique] + \u00e9ventuellement [accumulation\/ insistance pour renforcer\nl\u2019autorit\u00e9] + [contenu th\u00e9matique de l\u2019argument]\n"}]}]